hunter 蟻王

岩岩番睇完成個章節
真係好感人
軍蟻變軍儀
蟻王有番記憶，願望係想做一個人，同小麥捉琪到老

又想呃正皮 辣殺

岩岩重睇動畫睇到呢幕 喊左